生活係美國係點? 睇得多荷里活電影勁想住美國

時代廣場勁撚繁榮, 好似世界潮流尖端

放假可以係啲勁宏偉既地方飲酒同人SOCIAL

美國果啲中學好有青春氣息

美國果啲小鎮好有西部牛仔復古FEEL

去過四次做嘢三藩市洛杉磯紐約其實真係唔錯

想住gta5個沙灘海岸

來生唔做香港仔再發夢

做乜鳩全部都係Avengers
你覺得睇Marvel片可以睇到真正既美國咩

住Compton制唔制？

樓主肯定冇見識過Buffalo依類貧民窟

可唔可以講多D?
窮地方或者有錢地方都可以

離開市中心全部都係離島區

假膠下話